於682P 發現一隻唔戴口罩嘅熱狗

車長專登停低部車上黎
好聲好氣咁勸個男人戴番口罩
係唔聽
係要被全車人開聲屌先戴番

一路戴 仲要一路拎番個尾彩
「驚就唔好出街啦！」
十足十陳雲啲弟子口吻
擺出一副自命清高 眾人皆醉我獨醒嘅姿態
仲要係條光頭柒黎 成個黃洋達咁

最後咪又係急急腳咁衝落車
熱狗真係毒瘤黎

邊條撚樣嚟 好快快脆脆認咗佢

國屍都戴喎

人哋依加上緊fb 國師啲群組
恥笑緊我哋呢啲膚淺嘅凡夫俗子

佢撚緊佢啲弟子